五毛拎左連豬同"加油"黎整燈籠。。

無恥。。。非常無恥。。。。。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中國人嘅無恥是極限

整左拎出黎用等於話人知自己係弱智
真香港人點會唔知連登豬出處

on9到咁 又衝出黎柒

咁佢個燈籠千祈唔好著火，燒咗支5星旗就幫佢微博見啦

蠢都咁唔係連呢隻都唔知點解啊佢哋

琴日係直播聽到Free china添

食屎五毛綁架連豬

佢地就係想我地嬲 唔好中計

係唔係on9，中国豬
一但變藍…

香港人做的 全都要跟